香港01牧師記招英文翻譯 希望巴絲把幫手推

借朋友acc開post
香港01牧師段片英文翻譯
後面有加少少野
本人英文唔多好 電腦麻麻
但係希望可以做番少少野
希望大家幫手send比外國朋友/各大社交平台
有咩要改 可以隨時通知我
多謝大家🙇‍♀

借咗之前另一個post嘅嗰段英文翻譯黎用，希望唔好介意🙏🙏

Hong Kong Extradition Bill related news
Pastors and Preachers Condemn Violent Crackdown on Peaceful Protesters

Dozens of pastors and preachers hold a press conference as they recount what they had experienced from June 11 to June 12, strongly condemning the violent crackdown by the Hong Kong Police force on peaceful protesters. A few of the pastors sob as they tell their stories, one of them claims that when he requested the police officers to give warnings before pushing or dispersing the protesters, a police officer responded, "Call upon your Jesus to show himself before me!"

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

推